貓貓杜蟲藥一問

想問貓奴們有無邊隻杜蟲藥推介？
我隻貓之前一直係食開愛協買既
想轉其他牌子,睇下有無好介紹